我都辱華,求下你地唔好黎

日日屌鳩支那都唔抵制我港

獨立關稅區？

連登日日都辱緊 但仲越黎越多人黎

無用架
支那狗身體好誠實
你睇佢之前話罷去日本韓國乜國物國
有邊次堅持多過一個月？

呢樣真,成日話反美反美,
成堆蝗大肚婆爭住去美帝產卵

貿易戰,又唔見班明星取消美國國籍

因為佢地既目標係留地不留人